「I/A」PES 2018 Mobile (60) 永續18C

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

2018 最強教練 442 施蒙尼

封面人物

烏拉圭教練442 反攻 長傳 試試佢打sim先

家陣隻GAME D陣真係悶 個個都433 442
想佢出返D極端陣 424嗰種

Lm

有424架
不過低cost

343 屈 442
442 屈 433
433 屈 343

4231 長期被屌打

424 ，4222，4132 ，352 ，541呢幾個陣配黑波11人 夠屌打上面堆名帥

4312 國米 呢個陣 拍得住 施蒙尼 442

但踢落真係好悶
同傳傳下唔知點傳

之前又話中路好易穿

佢reform 左
不嬲靜雞雞reform
而家巴國西都改番少少冇咁閪

認同

得pekerman有力一戰

113

Last 兩場pvp一和一負 唔係有118

施蒙尼早幾日玩過幾場，廢到仆街

又偷改左

pekerman中場出咩人好?

me 1 dmf 1 box to box 1 amf

Dmf 用靠山 matic 兩隻cmf box to box
Amf 太四不像 除非有zico細哨 可以岀一隻

日本仔最鍾意用比基文個陣

烏拉圭教練打sim係好用既

前面三隻跑狗中央突破真係好難防架 包皮 華Dee mane 華拿 文仔
施蒙尼 4cb 2dmf都守唔住 一定要搶贏中場 比人交到上去就

見最多就係華弟/羊/阿倫 或者穆沙
二星隊見到日本仔，又係433 都係會中呢幾隻

iOS pvp

金卷抽到隻j.rodrigues
拎去打翼定amf定收埋好

AMF

Amf好難用
唯一會岀係4312個陣

翼
Amf 佢未夠班，但傳中好

100%的波 KDB傳中比盧卡古 第1腳射唔到推走個波比埋個龍 咁就輸9左

an pvp?

965-274-103

invited

玩場五星，gogogo

350cost點組好

hi

已棄game
買左部switch

同我打埸

唔打啦要訓了，岩岩先醒起入去拎左20coins登入獎

太耐無玩已變廢老

好啦

出19先叫醒我

250金

W4L2

其實呢個閪game真係好撚經典，角球永遠搵啲最矮嘅企中間

美斯企12碼位防守

出親kante dybala 依D矮撚 次次都會阻住晒

19 剛杜比亞仲勁過普巴

有無英文名?

Zamorano堅好用

Go

攻中普巴輕鬆2助攻

牙朗香蕉射球
謝老四

辣殺美斯隱形
-6 2:1

入得咁靚都-6

史高斯

IOS PVP

單刀唔入

個打靶仔晒撚晒個chance

okok

咁-6

咁都-6

passing accuracy 59%
possession 36%

防反既野,你識條鐵咩

again

go lo

042 799 272

go

摩佬足球正式壽味

打完個j有冇爽啲?

少年伯伯入左雞蟲post

karius正唔正
gold抽到

ＹＮＷＡ

想問各位 呢個陣仲可以點排

Link

法比安奴防中麻麻地
太慢

其實澳門d桑拿妹點面對佢地班同事

P.2

轉3 cmf 好唔好？

用法比要好有勇氣

咁樣放係咪會冇防守？

咩教練有860cost？

穿硬

BBQ大放題

你上次介紹後防果四條友真係好硬淨

如果我差唔多齊人 應該用咩陣

Pogba new legend

成隊得牙朗正常

媽

Ok me ready
iOS 032545997

普巴而家勁到成部坦克車咁

牙朗,尼馬真係勁到坦克車咁

媽 傳控足球

個人突破4cb

做咩收埋架坦克車呀[

屌啦聲
布斯基斯同根度簡真係中場廢中之廢
講速無速
講身位無身位
講頂波無頂波
講防守無防守

普巴

想問下各位知唔知如果官方話偵測到有違規行為暫時封左我個帳，會唔會開返？

想問50000分打巴塞12m要撲邊？

走場走得多

2:0

12碼都可以用月光寶盒既

真係無，尋日比人走左場仲要當我輸，跟住下午就封左我。好無奈，想知道要等幾耐

入左就計唔係咩

成日射個下禁唔切

Sd信去問下，頭版有官網

入左一定計喇，佢起腳果刻計，不過12碼好多撲中邊都入既

過左 4下有兩下中間

menu制都唔洗禁

都係4231打sim最穩

穩輸

50000分果場sim 要出full team
阿朗入兩球攪掂

我用343 442 都BBQ

今次Sim 唔到50000分
回報得張金卷 唔抵玩

yes 好屎D獎品

等多二十分鐘左右

Now

呢到係咪有個巴打叫 無效試合通報 PSG隊

死架仔睇一次慶祝 逼佢睇返4次慶祝

日本仔施蒙易打左

Sorry law

布斯基斯真係斷腳死全家啦仆街
打六星輸到燥

50000金波中耶蘇，連拿
金波中到識得球星已經夠

隻Asensio 442 踢LMF，成日無體力

條友冇咩用

77體 後備都唔會用佢

巴克利好用很多

定係用LEMAR 好?

幾星隊 咩陣? lemar一定好用好多 隻game摩納哥有buff的

5星呀 新手無乜人揀 施蒙尼
LEMAR / INAKI WILLIAMS / SUSO
得呢D

Y. CARRASCO射門廢撚到呢

wait 5 mins

go?

同其他人冇lag

ok

cruyff 又隱形

啲疤狗

cruyff

50000sim

垃圾game黎 求其阿豬阿狗射都入

試過20幾
每人射兩次

大家覺得軒達臣game入面廢嘅可唔可以幫手俾個正皮

[反軒黨召集] 熱刺 對 利物浦 5

做乜撚

M. DEMBÉLÉ 好無用?

仲諗住可以0封6星，點知輸12碼
屁馬，auba，基沙文3前鋒綠箭好癲

辣殺

50000兩張卷出左
Manolas 同華拉尼

屌更新未 好想快d有新野玩 依家真係無乜點踢

好撚鈍

Ios可唔可以一部機開兩個帳號？

幾時出19？

好似係10月中，官方未公佈

ching記得投反軒一票

6月的世界盃活動依加便秘咁LOOP

咁難得中黑波
點知重覆

想要卡路士

中羅馬利奧

中左一代

本身都有D想抽巴閪 不過60粒波 不了

巴西d黑波用落其實好一般

Holland 196cm

DOST?

耶穌場場都紅箭既

用意大利屈immo

巴西好廢

遇到一個回傳狗一個慶祝狗
忍唔住做暫停狗

咁都被bam嘅就唔玩了

巴西搵個識傳波既都無 金章安入禁區射窄角度射10次 10次都唔會中

用意大利啦
勁好多

用荷蘭橙
好好玩

巴打有無抽黑波技巧分享

睇下日本仔心情

本多終勝

challenge 2連續幾場比人反cup, 終於大勝一場對面又唔走場

用dost 都可以屈巴西意大利中堅速

被ban左3日，仲未開返。有無人試過要幾耐先開返？

G. ECO有無人用? 3功中戰術?

已中廢金

唔好用，廢

之前個國家隊PVP 已經玩佢，真係好屈下

已中30歲廢坑

巴打得一個帳？

銀狐納比

係呀，我ios。有咩辦法？而家開個新帳又唔知點咁。況且我想要返原本個帳，但又唔知佢封幾耐

我Sd 左e-mail去k社，佢回覆我就係咩原因bam我唔講得，問佢幾時會解封又唔講。我從來都無走過人場，到而家都唔知咩事。真係有佢地講無人講

5212好勁 咩陣黎 個個MMA上身咁

呢度冇人俾人BAM過，應該冇人識答你

Ios 都比人bam
日本dog 好少咁夠膽

被bam之前打過兩場，一場人地走場當我輸
另外一場贏左個日本仔8粒，唔知關唔關事

意粉4W
音樂比利頭頂腳踢

搭多隻Sansone

你試下係Fb既pes2018 mobile群組問下
個到有唔同地區既玩家
應該有人試過

有冇巴打近排成日彈game？
排陣成日彈

我ios
成日遇到啲奧巴美揚慶祝狗嬲嬲地走場都無試過比人Bam

我始終用落覺得巴西順手啲

中場太廢 換隻古天奴攻中又九唔搭8

屌你老母而加連對手都連唔到
k社死撚咗佢啦屌

今日排勁撚耐

擺撚咗喺到成十分鐘都冇反應
真係可以做到咁每況愈下都唔容易

我係咁退出係咁試先排到

撚狗傳奇pool

所以話k社垃圾唔係冇原因
玩咗咁耐就鳩咗咁耐
fifa生性啦好嘛

用古天奴既中場會比人爆死， 反而用agusto仲守到

依加先知隊長技係咁用

音樂比利 有戰鬥精神

認真唔好用

開左200個位

200咁少

今日新玩 踢咗7場only 刷咗幾次首抽
各位比下意見

有無睇波 莫拉達好廢

銀波劵

屌 STROOTMAN又廢左

屌 成手金波廢晒

feel 到上緊力 今季應該會有表現嘅

係隻驚幾好用

儲金幣，等七日後果張黑波卷
留GP續約同買教練
每日早上8點更新教練名單

樓主話千其唔好用coin買教練 咁即係會有教練只用GT 就買到? 我而加哥啲全部要GT 加400左右coin

是但比一樣就得架，唔使兩樣加埋先買到

你去合約果度，會見到教練
禁入去睇下
見到550 cost以上先好買
而家用住個雞野教練先

原來如此 thx

暫時得500 聽朝再睇下先

高普/斯蒙尼 必買

活動送嘅銀卡中呢張 好唔好用?

勁

扭波勁 可能就出19 係咁送勁人比我

連勁耐先連到一條友

新手易中好野

美斯打攻中係未好啲 其他位長期隱形/唔願跑

442 ss
4231 ss
433 ss ,
Rwf 好難用，擺佢cmf

冇55 lv 都唔願跑
60lv 跑到既時候又比人壓住，唔識偷半個身位
唔岩打翼

佢同sala 打rwf = sm 自己

所以佢下季轉ss 但係佢跑又唔快 又唔識走位 又易跌 我覺得扔去amf派波就算

要用阿根廷國家隊個陣

cb用邊3個最好，pepe同silva成日守唔到跑得快嘅前鋒

基亞 ，保定，koulibaily , Manolas, baily , varnane , nacho

標準答案

炸彈型中堅：
David luiz
Umtiti
Ramos
Pepe
Silva
Bon

哥斯尼
Miranda

基本上4大聯賽前4既黑波中堅都係伏

大巴黎有隻都幾好用
好快，又高
Monqunos

中堅 我你望住幾個數值就知佢 派唔派膠
1.身體平衡 90+
2.速85+
3.高度188+
4.防守能力88+

高位防守= 平時開緊既教練

低位防守（擺大巴）：
4312 國米
442 施蒙尼

541 個陣 似大巴，但其實都係高位防守
條中場移好前

蘇古迪斯???
仲有Reid

Nacho / 基亞 / 華拉尼 / Manolas
呢4條友咁擺ok?

仲有武士 / 高甸
兩位都係眼神防守專家

klopp 695cost 24,400g 錢買唔買得過?

buy

唔好用金幣買就得

大飛是咪伏呢

秒buy左

聽講係

未見過過700既教練

手入面最高係干地

鼻屎佬廢陣

基本上得高普/斯蒙尼可以長用

隻game基本上D陣係無戰術咁濟 完全廢既
斬角球又廢 射罰球又廢 開自由球又無得斬入禁區頂

辣殺驚又維

都有既，見過好多罰球戰術好靚
即係二傳，接應= Goal

呢個patch 好鬼勁，改左好多野

好花

幾時先出2019

永續

點睇哥迪奧拿

我是移動 把握力好強

改廢左喇
左右兩邊空到比人放題

用荷蘭橙喇，真係幾好玩

用dybala真係嘔血 連續4場紅箭 企係中場度乜柒都唔做

美斯二世

個個都用巴西
未見過有人揀意粉同舊橙

屌你老母滿體同我維護

Me orange
巴西=地波
Orange = modern football
Italy = defence

史尼達
洛賓
No rvp

我用意大利

special agent中左漢丹，不過本身已經有一隻

呢條友成日派膠

對親日本仔都係巴西，佢地真係好鍾情巴西足球

攞完個波 再傳比人 傳完之後企撚左係到 廢撚到仆街

當年碧咸都係咁
Cf cron 又係
細哨
個個球王級企位

你試下60lv 大巴拿

值唔值60 家陣45LV 好似好耐都無出過活動有突破卷

我第一關用巴西
第二關荷蘭
第三關意大利

意大利進攻好慢 不過後防好勁

psg

買唔返大巴黎喇

Agger

吓， 點解既

要check前場球員跑唔跑

我用442
auba開波傳波就衝，但dybala傳左就唔郁

我用auba diego costa一開波，兩隻就衝

好大分別

維拉隻dmd bruno垃唔垃圾？

呢個傳奇pool便祕出7日，用1750coin

能力幾好 下季都冇點樣跌

想講4213果個買唔返

中左好多次伏，用左20場唔鬼續佢

2cmf 1 amf???

啱啱用巴西4場全勝過event
Costa 費奴 屁馬
馬細路 保連奴
不死人
Luiz silva Miranda Marquinhos

用落幾平衡

2cmf(dmf) 1 amf(cmf) 喺中間

中間個(a)cmf 都係企得太前

最中意pekerman配1amf
好勁

用落唔錯

30lv
86 速
94 爆

我煲到佢54lv
90速96爆

咁都叫唔快

下下奧巴美揚先叫快咩
同埋條友扭波好撚勁
你用佢拎波亂咁轉圈都過到人

呢度有冇廢閘

rafael

Varane Kouxxx manolas 保定 nacho 基亞
varane最屈係打閘位中堅都唔差
其他好易俾人爆開

高條毛

用音樂比利屌打你成隊啦

183麻麻啦 不過85速 幾快下

音樂比利堅勁，
意粉輕鬆四連勝
長中後都有

前

十年無中過黑波

睇撚住我個frd抽隻保方返來
我就中銀波
屌

仲有冇
冇位

大部分都比較平庸
你中意邊隻咪keep邊隻

同埋用慣用熟果D就留

廢金

中左瑞士英雄沙基利

Malcom 食到50

中夏卡，睇能力好似幾勁

有無an pvp

Zhaka? 黑腸美斯
好好扭

阿記果隻瑞士防中，25cost

19能力跌幾多？ 廢到

賣左

搭配軒巨 整個最閪中場線

其實神軒幾好用
數值又高

同卡膠用法一樣

19仲係83 rating

PVP拎果張卷中左古天樂

銀波中claim

CLAIM 係好野黎架，真係好好用
你揀D龜陣，肥賓/雲尼阿里 451

之前中咗音樂比利跟手賣咗
玩完pvp之後先知佢咁好用

球員 icon背景 金色同銀色有無分別，會唔會金色勁啲？

金色=經典球員

冇追post? 置頂都有講到

廢柴黎 ，唔洗keep

想問下boas好唔好用？第一次見

嗰時啱啱抽仲美腸 諗住夠晒做
用落先知佢19 啲把握力同lord賓有得抽 單刀都會比人救到
音樂比利一條友屌打成條巴西後路

伏已中 睇下仲有無機會抽到佢

我之前賣左阿伊

置頂帖形容佢係全能形前鋒好岩，算係大氣晚成類形
2019個Rating仲係86

你有用開其他433？ 我覺得巴西個陣好用d

433我都有用巴西同高普，最主要係我爭一個教練就解成就有10coins，但唔知揀邊個好

有射術有速度 已經好夠用
真係用過先知好用
咁係咪應該update之後先再抽佢？

Y. SOMMER依隻金波龍好唔好用?

中拉傑特

有冇說明書？

an pvp

KDB打SS好似唔錯

又2廢金

唔識用造波中場

個陣係咪絕左版?

Yes

呢條友控球明明咁高，但係啲波成日控到離幾個身位
仲要轉身過啲勁鈍

牙朗個form

Body control作怪 轉身快唔快睇佢

問你地知驚未 60/60 球王

我都中左...伏

體力 81

中左隻垃圾

有堆用開嘅銀波都搵唔到，唔通佢會有補償

Robben

到時要執過隊PVP三星隊，有一堆會升左黑波

Alan 艾歷臣
廢哂

中咗伏

其實佢係國家隊先勁，平時用好廢

我覺得今次會似砍掉重練多啲

condition d

佢砍掉重練我就就真係砍佢喇

上星期冇入波即刻d佢

仆街，用左2萬2買左個4222 教練，廢撚到仆街

咩名?

應該施丹

我用個長傳4222仲好用

B.GRIGNON

好難用架，呢個442
要好忍得住條氣先好用

有2019 close beta

10月1號先有得試玩

我google佢話US/Canada先有

你點做到？VPN？

梗係啦

真係有機會新app了

等我都試下先

唔知聖誕前玩唔玩到正式版

update

又廢金

any ios pvp?

come

Keep
呢隻19好勁

okok invite me

one more

Last

勁過成堆黑波 198
頭球: 91
防守能力: 88
將球贏回: 86
腳下力量: 95

係
所以擺係倉底我都拎返出黎用

慢
廢老

好心你換下後防

any suggestions?

唔好用umtiti 馬退敵

揀隻有man marking 嘅

唔知你有乜cb

btw, 西蒙尼前鋒最少放一隻goal poacher啦

c7+mandzukic會冇人走位

你可以試下 son lmf c7/mandzukic+mbappe cf sterling rmf

pogba cmf

Cb 就呢堆
西蒙尼係岩岩轉用頭先係哥狗

用chiellini thiago silva smalling marquinhos ramos koscielny nacho 嗰堆啦
專登用啲廢嘅都唔知做乜

我玩呢隻驚只睇speed

馬些路 烏迪迪 大衛雷施 羅拔托

matip umtiti 點會快過marquinhos chiellini 嗰堆
兩條友 speed 8x jumping又好過matip umtiti 又有man marking

all rubbish

中場要出mata 仲有咩好出

防中有咩推介

隻game d防中全部都鳩鳩地的

matic gustavo zonzi kouyate
最好係anchor man
speed 75 up 高180cm up

kante我用落都覺得ok
防守夠勁

好彩未刪 個陣會帶落19？or未定?

啱啱玩呢隻game 唔個原來可以留下季 難怪你地要開到200+個球員位 原來係儲潛力股

kante 除左矮 同鳩走位 就完美 夠快可以控黎鳩跑

下年84

開200個位，因為要整好幾隊，壓星隊/1500隊/1800隊/PVP隊

iOS pvp？

點解我見好多高pvp分嘅人，果隊都係球員能力係2000左右，有關係？

5萬兩張卷中
巴神
葡雞隻龍

now?

ID?

冇關係

你唔係an狗咩

低分打高分易升tank,升多扣少
你出3000能力，就一定要贏
你出1649，和波後場狂傳都加分

仆街掛住用電話追延禧攻略
Sim都冇掛

點解熟練度100%精神都上唔到99。。。

等佢1點出PVP任，其他解鬼哂了

佢要改一改防守町人系統
帶波去到禁區
條中場可以企定定唔回後
一睇sim就知出事

美斯60級 我爆機了

唔應該出現4打4
睇波咁耐未見過會咁on9
呢個情況 分分鍾 6打4

我好似已經練好一隊 50全金隊

664943454

ANDROID PVP?

now come?

Ok。5星？

我有liverpool team 2* 3* 5*
你想play what?

5* first

705360341

751558180

5* ?

係呀

ok here we go

一陣再嚟

Wa 87x 分dream team

我覺得爆贏拉莫斯 有機會入波

Cron 1球
Bale 1球
Messi 1球

比比失位 被1 粒
I guess 3:2

你好友滿

已再加

嚟

摩佬大巴挑戰地獄主場成功

Ag

食飯

Ok 岩岩幾個紅箭 牙朗

仲有無人想玩？

碧咸x奧巴美揚
下半場一開波就長傳突襲成功

夜晚多人d

我無乜對過玩長傳，有小小失左方向唔知點防

呢到成堆跑狗bro

分享一招對付lagger
Pause佢一百秒
有時pause完岀翻去已經斷左線當我贏

摩佬都幾好用

向地獄級挑戰

sim用完幾勁 頭先pvp用完4場解晒任

你踢多幾場就知出事

玩唔玩？

嚟啦

球王carry 唔到

牙朗無態差好遠

劇本?9射1中龍 1:0完場 嚇撚到我

對面傳球成功率

係咪連登第一人

爆機

Southgate好用？

any iOS pvp?

Me

gogo

ios pvp？

2-2 wanna win
again?

執念好強

有冇嚇一跳

you pvp?

玩？

iOS 032545997

come?

仲有冇人p

邊位係AltezzaHK？加左我

玩親pvp都lag到仆街
次次果斷quit game

again?

應該cd rom

仲有無pvp

長傳急攻踢法陳舊

auba

Ok

Owen 都好勁

玩場3*?

3*auba

你咪又係3* boateng

唔出佢應該更慘

正式棄game

3*出auba好過boateng啦

長青驚
U will be back 2019

因為我無auba

我要報仇

幾日都抽垃圾 係琴日比列錫好
呢排中高基連 hart 謝臣馬天尼斯 成班垃圾到 晒左1000幾coins

屌

93分鐘打5星電腦，輸半月位fk

月光寶盒左幾次都直入 on99

電腦FK係禁區頂都係入梗

每日一抽果個？

韋碧克好唔好用？

6星先啱

隊波球隊值50幾 但係個個銀卡垃圾點玩

解任？

我意思話活動球隊值好高

但係加埋得3星，打6星好難打

佢都係出返3星隊俾你打既

扼人活動
但都要博下

有個member 隻wellblack 好屈

冇技術 場場0：0咁濟

好少贏到

YouTube 成日都有人貼全白波打6星
利申 ： 得得地 ，屈高

要傳控

打得打多6星電腦，會攪到自己踢得好慢
因為踢6星要傳控多
好少一兩下大腳踢到上去或跑狗單刀

聽講19冇得數據轉移

iOS 轉an can’t?

如果冇，暴動都似

咁打5星先，練熟左個操控先上6星
因為6星電腦迫搶好勁，同埋好多時會做低你又唔吹罰既波

當年其中一個方法pvp 走場
都靠data transfer
之後先改一個月10次

6星傳控好勁
要自己拉後個人打龜

搶到波之後自己又要傳控

場場0：0都靠曼城神龍安達臣

一場都撲4,5下 電腦迫極都唔甩

有冇人用kane頭鎚入到波
佢比日本仔改到入攝型坦克車
但冇頭鎚

迫唔甩
要等佢一傳你先可以迫
一般都係要企位防守
等佢傳失

用英格蘭果陣，張伯倫->Kane = Goal

中咗呢張下季30lv overall 85 咁係咪算勁?
其實而家係咪已經確定19唔會清洗record ?

會有19版

都好一齊陪我由零開始玩

我諗一定唔會由零開始，係睇佢點玩法

沙域勁呀，全能中場
又高

明明前面咁多高佬 次次開角球都比kante頂晒

有冇巴打記得上年啲gp coin係咪一樣咁留低

搵簡迪斬

sim 被對方尼馬插水搏罰球+射入罰球

話時話到底係咪我唔識用世三
覺得佢用落有啲廢

又進攻中場 我要防中或左翼啊

要狂扭 一爆就收皮 埋門廢

玩pvp lag到飛起 想扭都唔得
再唔係一上腳就比人撞開 搞到成日都要咸爺喺右路出波比claim 美腸 梅拿頂
有無啲比較啱用嘅左中場介紹下

出多隻cmf咪算囉 反正都係鳩衝晒上去 同埋世三咁低體力打唔起中場

我囡抽中迪布尼，又有得突到45

個中場要用d硬淨既中場，世3唔岩駛

有冇覺得高普比人改廢左好多
依加d人一拎波就9rush上去
打到防反咁
同d傳波易離地好多
同電腦改勁左唔少
以前5*好似做唔到9X% pass accuracy
依家一遇傳控型教練
至少都有88%

得翻恩尼斯達同thiago呢兩個cmf揀 點算好成日左路放題

有普巴就好 條中場線成日比人屈高

尼喪斯都好用，頂得下

華迪好勁 幾快射波又勁

中柱

有球派左膠，好在auba射斜

我覺得施蒙尼條後防而家多左蝦碌

似改過

係，無之前咁屈。後防鬆散左好多

Btw咸爺啲比波好好j

Any iOS pvp？

Your name?

iOS pvp 😢

784-822-374
an機有無人pvp

救到12碼

4231其實都幾勁 都唔得點解比人話廢

知

唔好貼堂please

見我奧巴炒咁多球單刀就知呢期比人reform左你都仲用佢頂cron

呢三隻中堅已經守唔到跑狗
干地比人爆邊爆到傻

摩佬全盛期好少比人入到波多過兩球
零封常常出現
而家既摩佬 仲係廢老

用摩佬踢6星就知
勝腳率低到想死

加左，kg

有仇報仇

呢場踢到成pat屎咁

玩唔玩tim?想出利狗

我無喎，一係我3*？

兩米巨人

大戰blue blue

牙朗係咪nerf左

甩波，9走

CF?
How many lv?

3防中
維度爾，韋拉有時會衝前，馬迪靠山

我有普巴，換佢定keep住依加咁

53lv lwf

連續幾場甩腳

隻game改到Kane 傷攝好撚勁
單刀仲多過奧巴

換走Vidal
Matic 其實幾慢
韋拉傳奇冇理由唔用

都係個句：vidal,尼高，=打少個

VidAl 打4231 攻中位先勁
可惜矮，同傳波冇創造力

想知有冇創造力
Amf 位 放迪布尼同維達輪住試下
上下半，你就見到成班人走位分別

其實普巴可以打RWF/ LWF

Cron Auba pogba

造波中場點用，成日搶唔到中場，先用3dmf

我覺得落後個陣
433 既話
換齊三隻造波型中場 可以博下

上半場咁出就實放題：上半先3dmf 磨對家體力
下半3造波中場 ，你會傳得好爽

條友真係勁架
之前成日俾人話廢姐

摩佬呢個陣好易穿，我而家都好少用
如果你真係要用就馬迪/偉拉/普巴 咁擺試下

如果有普巴就唔用卻奧斯

Lkk 肚腩露股入波

Smalling型到呢
粉紅衫幾岩白lin著

獌連

抽射

送角球仲驚過佢地控住個波

acrobatic finish

日本仔而家用施蒙尼變哂魚腩

以前冇咁勁
而家仲好用過奧巴美揚
用腳單刀入波仲多過頭鎚

摩佬 穩

Perin 又係一隻神龍

呢一team下年仲用唔用得到

活動用唔到 pvp咪得

Kane勁左咩？攞出嚟玩下先

勁到仆街
當佢奧巴咁用

笑死

Captain Kane 輕鬆3射3中

新手玩左好多場special online challenge 挑戰3都過唔到 係咪棄得game

國家隊？

係

咩陣容，post出黎 執執佢

你用咩國家？

用荷蘭輕鬆攪掂

應該因為我太廢

識用一定用意大利

有試過用意大利 都係輸🙈🙈

試下右邊用douglas costa?
lb用filipe luis

用Holland 換個196cm後備
洛賓瘋狂傳中比佢
用史尼達攻中

用巴西已經輸左半
條中場好難守

仲要冇高佬

Ok 試下用荷蘭

cf 用L de jong/ b dost

2張金波卷中呢兩隻 靴里拉OK ga 另一隻

另外想問呢隻教練點? 我用緊新手教練 only

第一隻好差？用下先喇，罰波專家黎，好似派路果種用法

西班牙果隻係味皇馬教練？

我之前咁擺，史奈出下半場

想問下橙黃色背景啲人數值係咪勁啲

唔係皇馬教練嚟
我好少機會有罰波 有無教學可以製造多啲罰球?

因為未可以重新揀另一隊新 所以我仲用住巴西先 和一場 之後最後果場一開場對面個日本仔斷線 就過左 -6

又係中廢金 維穩漢 想中d傳奇人 白必圖都好 但咁多日一隻都冇

費明奴好唔好用?

準備升黑

我已經放棄佢個限時pool，
機率低

一日一日出，出7日，就吞你1750coins

換7粒廢金

15粒黑，得4粒冇，雖然想要羅馬里奧，不過都係不了

黃色嗰啲係legend

點解d態咁差

Benat真人不知幾好波
靴狗 不過佢喺game幾好用

Aldana好似係智利之前個領隊Pizzi

Gogo

被迫害

有保臣真係輕鬆解任

any an pvp?
705360341

Cron 2 粒

跑狗captain kane

No.1 Kane
2 . Silva
3. Biggay
4.基亞
5.細佬

呢隻好用嗎？

一般

打SIM 10場不勝

SIM LAST MATCH
係要你打2次

第一次磨到12碼輸
第二次大炒

我得73

下年2019, 全部變s18, 就得返100%

想知打場6星幾多分

我第一次咁高，93.4，唔知係咪出19前益街坊

用arsenal

用慣西蒙尼，但下體會

#metoo

Dybala應該點用

4場
3:3 和皇馬

442 ss

下體

433放右邊點睇

我啱啱3w1d解任

贏拿波里阿記疤 和馬體 2:2

btw mk>ozil

右翼

而家歐聯event變左EURO CLUB

收到風決賽pool有普巴

呢條友係2019降左好多

用曼喺咁比人輪 前面入兩球 後面失翻三球

依加唔送突破？

近呢幾次都無送

睇一睇，原來我有拿破里三寶

用下體會，好好玩

阿記好正

呢條銀波友超勁
埋門同速度
記得下季83rating

啱啱試完 比人追翻球之後老鼠拉龜 守和完場
祖記好無用？

話時話呢個pool抽唔抽得過？

祖? 好難用下
艾歷尼個陣D人唔識上前既
不過後防線好堅，前面一定要出文蘇
因為斜恩把握真係麻麻

成個歐聯pool分開2個，每個192人，
想中黑都難

點解咁多人用疤？

個副帳冇課過金，已經砌到全黑波陣(差球王同C7，猴王)
尋日抽銀波卷又中埋雞巴，遲下多隻60LV 黑柴

反而主帳課過小小(300左右)，雖然有朗甸同C7
但正選仲用緊幾隻金波

其實金波實用過黑

踢多咗場下體會 條中場線成日直接比人打穿 是咪應該轉一個做dmf?

丟左

換銀波果隻DMF出黎用，果隻野好搶得下

之前都賣過一次，今次唔會了

打完 下體會都幾好用

基文射術同走位一流
DC負責衝撞
後備仲有王子，甘馬奧
左翼放卡利素
中場出黑鬼銀波防中
後防唔好用高甸(條友出名用眼神防守)，出沙域拍占美利斯 呢對勁金

主要打中路one two
左右出波俾DC去頂

我咁出，下半場王子換DC。左右中場無氣就換

好多金波都勁，但冇隻代替到普巴

我咁出
高甸真係唔敢用

黑波閘位就真係隻隻都廢 出=後防打小件

打活動好似個個教練都鳩鳩哋咁

Yaya wistel

爺爺早幾日中左，諗緊升唔升，下季得返80

cloud yaya

上年一隻高普可以玩到尾
今年係施蒙尼前排勁到癲不過真係玩咁耐都唔識玩442
433 4231都冇個好用
平時pvp用開個424 開支太低活動又用唔到

照住你咁排真係順到飛起

點睇干地個343

所有三中堅防守都廢廢地

我鐘意有翼有閘433 4231呢類可以overlap
三後衛成日都畀人禁個翼衛位

成日比跑狗收皮
利申 用343

343左牙朗，右猴王玩燒味。
不過後防好易比人中出

等咗大半年都無高普個433
搞到要用干地
成日都要手動拉翻個翼衛回後
一遇到跑狗就。。。

me 左alba 右bale
通常用lb rb放落lmf rmf 唔會用lwf rwf

干地個陣好蝦人，中路要擺攔截好勁既防中頂住，不過唔可以擺矮仔

3後衞翼衛位係好大漏洞上咗去你預翼位一定畀人爆 個setting上係冇高位搶迫同set咗offside trap啲中堅都係好後 完全做唔到個要求

高普一樣垃圾
上年係進攻好撚順下下都係兩翼跑狗落底橫傳tapin入
但防守好廢係玩入波
今年進攻唔順防守一樣廢

今年啲教練係成日陰啲陰啲係咁改
基本上660以上教練係活動逼住我先用
平時pvp係玩啲525 550

今晚

好 等你

依家用簡迪打中場中加咸爺防中 好彩中到普巴嘅話可唔可以用佢打中路之後移翻咸爺去右中場？

簡迪到時擺最左/最右 打CMF
中路擺兩隻DMF,要高有身位

正野

2019 能力仲勁左

Cron 一日有必瘦頭鎚
干地都冇運行

下季都冇干地喇

變左中超 又得75體

標準6星打法

用我利屌地鍠疤
四場有兩場都5球屠鍠，一場和利，一場4球屠疤

4利9

利狗唯一剋星應該係馬體會

畀齊文尼沙拿費明奴我
一場至少三球單刀

ugg哥here?1場訓

4星?
好耐無打

ok gogogo

你入唔入到game

入唔到

發生左網路問題

仲以為係我wifi問題

垃圾ser

趕住訓?
唯有聽晚先

好

好多日已無登入

Server 死左

呢幾日我連登入拎coin都懶

轉左去玩吞食 童年回憶

岩岩同個1xxx分打，贏到佢2球。佢走場當我落敗。係咪bug嚟？

正 10000GP 中屎達0

應該唔係

d bug 應該fix左？
依家bug狗斷線通常當我贏
好耐冇遇到not completed了

幾時出19

係無not completed好耐。但已經試過兩次佢走場當我輸。1000分咁樣刷出嚟有意思咩？

Report佢

養生
連續成個月都冇突破卷打

第三隻60 gogogo

唔俾你突，要你地抽人黎突

老屎忽表示 60級美斯

55 c7 50 maradonra 53 maldini 55 cruyff

告魯夫 比日本仔用到 成部坦克車咁而家當點鏟都唔跌

啲數值同技能全能到仆街

用馬會開到基文同ＤＣ同時綠箭，都覺得對家好慘，基文仲要獨入４球

馬體bench太少人

年頭果陣開既副隊首抽隻羊，二抽就係告仔
條友又係能傳善射型

玩阿仙奴用奧巴狗真係爽
埸埸起碼兩粒

Ozil 9傳

銀波卷中vidal

熱狗都可以一用，Kane 硬爆

肥普個陣同現實一樣

iOS : 664943454

go
4星?

差d守唔住
下半埸我全守

玩唔玩球會
eg我用曼聯既人

信錯fahrmann.....0救

唔係救左2球咩

球會應該唔夠人，我用法國隊

咁我用曼狗隊

我用曼狗
轉返5星打

有球出迎遲咗

啱啱砌好

gogogo

ddg變左廢龍
到我用法國隊先

揾到賓周馬最佳位置 btw要聽日先，聽日一早返學

iOS pvp?

play?

佢最佳位置就係牙朗隔離執雞

幫佢拉空

仲有無pvp？

咩陣可以3700

2019 成隊多蒙特冇左？

上YouTube見好多多仔removed

iOS pvp ?

係 冇咗佢隻防中好sad

冇左多仔同果隊紅牛
好在仲有保臣

西瓜恩差唔多係全game最勁嘅射手
好多時候鳩射都入

用祖記

有次窄位9射，近柱入，嚇我兩跳

啲射門好撚屈
不過其他位好廢

呢條友算係慢小小既保臣

繼續用阿仙奴屈奧巴狗

用馬會解左任，試緊用鏝

金曼 伏

Me 冇根度簡同史東師only

有無有效率賺gp嘅方法？

vs user challenge 2/3

2*/3* 出 poulsen/musa/vardy/auba

有打，無乜效率

呢條友好神經刀，表現一時時
唔夠阿蘇咁穩定

咬人蘇廢到....

平時tour squad value 有 80up 90up都賺得好快，不過睇你有冇咁高value

依家我都冇玩vs user 了，tour已經搵夠 gp

btw，下年messi免費scout

終於有防中用 係game 度勁唔勁? 見到佢啲數值好正咁

前兩日抽到呢隻 用落好正

7日黑波中呢隻 又扭得又快 係衰埋門麻麻 經常過完人 底線傳中比莫拉達頂波或窩利

費蘭甸奴，同艾巴下季都升黑
不過兩隻都唔係長用之選

廢係邊？

比利時無間道

玩咗10+日好似無一隻可以長用

其實冇美欺/蘇咬開驚真係難打D既，你7日黑仲要仲果隻翼
不過呢隻game係可以零課都玩到全黑隊既，慢慢儲下人
整下2星隊，3星隊解PVP任

咁我開個新ac 刷首抽先

玩住先喇 就出2019
到時再刷

慘被反cup再

熱血反cup
日本仔用既教練用親都冇好野

入球show

啲身位同扭波都好廢
finishing又因為佢好易俾人推郁，搞到射波好易唔中龍

下半場三寶：
奧巴美揚
Cron
碧咸

仲研究緊上半場點出
首發captain kane

日本仔條前中後都好有參考價值
由期換人

其實抽波有無trick?

運氣

Money

K社正pk
連續兩張金波券都中賓洲馬
是咪應該keep晒兩個？

食

應該點用佢 用佢踢343完全隱形

見到打機阿仙奴咁柒屈機就火撚滾
奧巴狗腳腳中又高速下下到

真人隻奧巴美揚失機王
Ozil直頭隱形人波都唔撚識踢

你老味閪好似十幾年前國米有阿祖安奴射波力99
仲有伊巴閪隻大舊衰當年都未係高產
馬田斯雙速99
咁撚樣屈機法
見到就憎

佢係real Madrid 版 so9
傳波一流

WE2007
最美好時光呀

最憎呢集

有前冇後
明明佔上風，俾人用c7帽子戲法

呢隻最好玩係2打2 網上對戰
咩打法都可以兼顧到，扭波/放狗/遠射流/打組織都得

牙朗仲係獌
荷蘭隊既蝗
細哨既鈀
雞巴同國王
雙特

我就係因為比阿祖安奴條垃圾激親之後無再喺console玩過WE

見到呢啲真人踢到篤屎咁但打機屈人身體質素嘅前鋒就嬲
所以我而家都對盧卡古奧巴美揚無咩好感

當年真係好銀勁呀
可惜太早收皮

Btw
你好快就重遇佢，國米經典人就快出新一輯

射門 速度99

後防真係唔係幾掂
隊波d人又細粒
施治仲要好廢
但勝在d人傳控幾好
領先後回傳拖下時間

真人得一兩季貨仔 去到06世界盃已經柒
仲要其實一季20球聯賽入波都未試過

如果新一輯有佢而我又中左可能真係會拎佢來鳩轟

我來

我id 916971910

Added

PES 2019要重玩?見有巴打話要重刷

玩一鋪算 去食飯 thx

巴打原來咁高分
下次轉返另一個陣同你打

包掉爛手機中堅組合：鳩斯尼+拉莫斯

眼神防守既極致

果位巴打新手上路，所以先叫佢2019重刷

點睇大巴拿眼神進攻

當佢大恩棟係人地禁區破越位

細恩先岩

幾時出19呀

永續18C

Ios 032545997

Go？

紐亞救左幾多球必入

神紐

最後連cron 必入頭鎚都擋埋

係 好耐未試過咁神

以前有盤扭速度

一場?

4星?

等多5分鐘先

鏟單刀kane
都係黃

messi同現實一樣

炒12碼是常識

最尾
你出得勁快 我扭唔撤

梅頓斯嗰球
特登出迎，因為實追唔到華dee

個球我以為有
不過我地兩邊既失球 都係來自對方既失誤

龍門球我好少短傳，一短傳就失波

次次牛青介紹嘅野都係廢到仆街
大力巨廢撚到波向前都傳唔到

有無人玩呀？

好詳細既2019資料，12月先update

擺邊長傳

唔係好明個level cap

基本上都係新系統

同有體力制

冇體力制

限定版古天奴

限定版美斯

Unreal engine 4 =新系統

整好個pvp先啦屌佢個閪

冇體力限制
We're getting rid of energy points that were previously necessary to play a match. Now you can play as much as you like without ever needing to worry about energy levels.

減價
so we're lowering the price of a single player from 250 myClub Coins to 100 myClub Coins. What's more, you'll be able to use a new agent that can sign three players for a discounted 250 myClub Coins.

金幣會帶埋去2019？到時100幣抽一次喎。

我睇哂英文版，先見到右上有中文揀黎睇
BTW 補償冇左60LV呢支歌仔唱了，變返LV1起步

應該會過渡，佢要玩家多D課金好似家用機版咁，會有每週之星

更食電了更lag

送定上限？
我已經擴大球員和球探欄位,它們會怎麼樣?

回答 :無論你在PES 2018的庫存欄位狀態如何,所有PES 2019玩家都會擁有500個球員欄位和150個球探欄位

唔洗重玩
如果你在PES 2018中獲得的球員不在PES 2019中出現,那麼他將被換成一名在PES 2019中出現､擁有相同稀有度及註冊位置的球員｡
如果你在PES 2018中獲得的球員也在PES 2019中出現,那麼當應用程式更新推出時,他的球員資料將會更新,以配合2018-19球季的開幕｡

意思係一個美斯會出好多個版本咁？

Level cap
34 cron 40/40
31 messi 50/50
41 buffon 20/20

突左個d典算？
按比例對換？

冇錯
多左一批甲乙丙人，你唔會好識佢，但能力係黑波級 85-96
每星期更新個pool一次咁玩法

28 歲 beckham 突到60都冇用
19歲奧雲 先勁

仆街喇
最勁一定係包皮，普巴

細分到唔同年齡咁玩法，咁500個位都唔夠用

唔好晒GP開位

我已經擴大球員和球探欄位,它們會怎麼樣?
回答 :無論你在PES 2018的庫存欄位狀態如何,所有PES 2019玩家都會擁有500個球員欄位和150個球探欄位｡

體力券要清
能量恢復物品將不會轉移到PES 2019

唔怪得唔送突破券
球員的等級將會重設為Lv.1｡

難怪而家唔派突破卷，真係慢慢鋪條路出黎

已開

而家搵鬼人練60lv

呢篇嘢幾時出？
都算有良心，話俾大家知唔好再浪費go coin 券

230個

240

18C球員都會更新2019能力值？

◎球員等級上限更改
遊戲的所有球員都設有等級上限｡球員的等級上限由他們｢在Lv.30的整體評價｣及｢年齡｣決定;球員的評價和年齡越低,等級上限就會越高｡

即係C7呢d上限就低，冇60lv 牙朗